Zombie Boy 殭屍男孩 Rick Genest 自殺享年 32 歲！

大家記得那帥氣十足，滿身骷髏刺青的男模 Zombie Boy 殭屍男孩嗎？目前證實過世，享年 32 歲，於週三被發現在加拿大蒙特利爾的公寓內自殺。殭屍男孩本名為 Rick Genest，他在 16 歲的時候得到自己的第一個刺青，在 19 歲的時候就全身都滿滿的刺青了。原本將在 8 月 7 日過 33 歲生日的 Rick Genest，但現在選擇結束自己的生命。

Zombie Boy 殭屍男孩 Rick Genest 最早被 Lady Gaga 的造型師發現，然後於 2011 年在 Lady Gaga《Born This Way》MV 中出鏡，也從這裡開始成名，名聲也是傳遍時尚圈。之後更出演了電影《浪人47 47 Ronin》以及影集《Silent Witness》。那帥氣的刺青樣貌在世界各地擁有不少粉絲，在 15 歲被告知有腦瘤的他，手術完成活了下來，這回則過不去心病，與世長辭。

而從出鏡了 Lady Gaga《Born This Way》MV 便與 Lady Gaga 相識，這回 Lady Gaga 也在 Twitter 表示「我們要改變這樣的文化環境，並且重視心理的健康。如果你很痛苦，請打給你的家人朋友尋求幫助，我們必須要拯救彼此。」

source:

塊面咁撚樣, 日日起身見住 .. 真係死撚左好過

咁點解你唔去死?

賓周問題

因為我唔係佢咁撚樣囉

記得新聞講
佢紋全身係博彈起

估唔到